【2005】頭文字D

主台:

專頁:

我買咗件。。。

粉腸

1

三萬蚊

一年前，校長條八婆踢左我出校

神以前都係人